<resources>
    <string name="app_name">Natural Wonders App</string>
    <string name="map_btn">Виж на картата</string>
<!--DESCRIPTIONS-->
        <string name="snezhankaDescr">Връх Снежанка е сърцето на Родопите. През цялата година то тупти безспирно, а зимата е най-жизнено с хилядите си посетители от различни краища на света. По склоновете му се десетките хотели, хижи и вили на курортен комплекс Пампорово – един от най-големите ски курорти в България. </string>
        <string name="dyavolskoGyrloDescr">Пещера „Дяволско гърло“ е пропастна пещера на възраст 175 000 години, намираща се на 1.2 км. преди с. Триград, приклещена от отвесните скали на Триградското ждрело. Тя е един от най-популярните представители на планина Родопи. Нейното страховито име и мистиката, която я обвива, привличат все повече хора всяка година. </string>
        <string name="chudniteMostoveDescr">Когато пътувате из Родопите, едно от местата, които не бива да се колебаете дали да посетите, са Чудните мостове. Невероятният скален феномен край село Забърдо притежава магнетична сила, която трудно ще ви отпусне, щом ви хване. Още при стъпването пред Големия мост няма как да не се зашеметите от прекрасната композиция на природата. </string>
        <string name="vrahBotevDescr">Връх Ботев е най-високият връх в Стара планина и с неговите 2375,9 м тя се нарежда на 3-то място по височина в България, след Рила (връх Мусала – 2925 м) и Пирин (връх Вихрен – 2914 м). Намира се в Средна Стара планина, в Национален парк „Централен Балкан“.</string>
        <string name="plochataDescr">Според професор Валерия Фол, Долмен „Плочата“ е най-голямото мегалитно съоръжение от такъв тип, което някога е откривано в България. Именно Валерия Фол е научен ръководител на експедицията, организирана през 2015 г. от научнопопулярното „Списание 8“, при което е регистрирана находката. Намира се над село Златосел, Община Брезово, на едноименния връх Плочата, който е част от масива Юнчал в Сърнена Средна гора.</string>
        <string name="cherniVrahDescr">Алеко Константинов се счита за основоположник на планинския туризъм в България. На 27.08.1895 г. той води група от 300 души до първенеца на Витоша – Черни връх. Начинание, което се смята за раждането на организирания туризъм в страната. Оттогава досега хиляди го изкачват всяка година.</string>
        <string name="vihrenDescr">Пирин показва величието и могъществото на планините по един неповторим начин и връх Вихрен е типичен пример за това. Той е най-високият връх в планината. Височината му от 2914 м го нарежда на второ място в България, след връх Мусала (2925 м) в Рила и на трето на балканите, след Митикас (2917 м) в Олимп. </string>
        <string name="ruenDescr">Връх Руен е най-високият връх на Осоговска планина със своите 2251 м. Неговата височина нарежда Осогово на пето място по височина сред българските планини след Рила, Пирин, Стара планина и Витоша. Намира се в Кюстендилска област, на границата с Македония, което го прави привлекателен за туристи от двете държави. </string>
        <string name="rilskiEzeraDescr">Много думи трябват, за да се опише магията на това място, а дори не е сигурно дали и те ще стигнат. Най-добрите фотографи могат да пресъздадат картина, близка до реалната, но това, което не може да се запечата е усещането, а без него това място губи най-съществената част от своето обаяние. Безспорно те са една от най-впечатляващите природни забележителности </string>
<!--NAMES-->
        <string name="snezhankaName">Връх Снежанка</string>
        <string name="dyavolskoGyrloName">Пещера Дяволското гърло</string>
        <string name="chudniteMostoveName">Чудните мостове</string>
        <string name="vrahBotevName">Връх Ботев - Стара Планина</string>
        <string name="plochataName">Долмен "Плочата"</string>
        <string name="cherniVrahName">Черни Връх - Витоша</string>
        <string name="vihrenName">Връх Вихрен - Пирин</string>
        <string name="ruenName">Връх Руен</string>
        <string name="rilskiEzeraName">Седемте рилски езера</string>
<!--COORDINATES-->
        <string-array name="snezhankaCoor">
            <item>41.63714</item>
            <item>24.67853</item>
        </string-array>
        <string-array name="dyavolskoGyrloCoor">
            <item>41.61486</item>
            <item>24.37972</item>
        </string-array>
        <string-array name="chudniteMostoveCoor">
            <item>41.82028</item>
            <item>24.58766</item>
        </string-array>
        <string-array name="vrahBotevCoor">
            <item>42.71749</item>
            <item>24.91712</item>
        </string-array>
        <string-array name="plochataCoor">
            <item>42.43650</item>
            <item>25.02700</item>
        </string-array>
        <string-array name="cherniVrahCoor">
            <item>42.56372</item>
            <item>23.27843</item>
        </string-array>
        <string-array name="vihrenCoor">
            <item>41.76722</item>
            <item>23.39889</item>
        </string-array>
        <string-array name="ruenCoor">
            <item>42.15801</item>
            <item>22.51631</item>
        </string-array>
        <string-array name="rilskiEzeraCoor">
            <item>42.20278</item>
            <item>23.32000</item>
        </string-array>
<!--AREAS-->
        <string name="smolyanArea">Смолян</string>
        <string name="plovdivArea">Пловдив</string>
        <string name="sofiaArea">София</string>
        <string name="blagoevgradArea">Благоевград</string>
        <string name="kustendilArea">Кюстендил</string>
</resources>